{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006850",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "해이제"
    },
    "text": "こんにちは。海鮮料理専門店のヘイジェです。 私たちは釜山広域市機張郡鼎冠邑帝釈コルキル51階に位置しています。 ヘイジェはリラックスしておいしい雰囲気で皆さんを迎えています。 家族との外食、各種集まり、お子様連れの食事に合わせて様々な料理をご提供しております。 リーズナブルで味も良い機張精管グルメ店であるヘイジェで快適な食事をお楽しみください。 ランチメニューは平日、週末に関係なくいつでも注文可能で、様々なメニューの中でヘムル釜飯は21,000ウォン、ランチヘムル釜飯は18,000ウォン、釜飯は15,000ウォン、ヘムルチム(小)は45,000ウォン、ヘムルチム(中)は57,000ウォン、ヘムルチム(大)は69,000ウォン、ヘムルタンは39,000ウォンです。 当レストランはビョンサンゴルグルメ村の立て札の前に位置しております。 立て札の前に反射鏡が見えたら左折して入ってください。 釜山機張の鼎冠グルメ店ヘイジェでおいしい食事を楽しみたい方々を歓迎します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘイジェの場所はどこですか？",
            "answer": "ヘイジェは釜山広域市機張郡鼎冠邑帝釈コルキル51階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェの料理はどんなものがありますか？",
            "answer": "ヘイジェでは海鮮料理を専門としており、様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェのランチメニューは何がありますか？",
            "answer": "ヘイジェのランチメニューには、ヘムル釜飯、ランチヘムル釜飯、釜飯、ヘムルチム(小)、ヘムルチム(中)、ヘムルチム(大)、ヘムルタンがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェはリーズナブルな価格帯ですか？",
            "answer": "ヘイジェはリーズナブルな価格でおいしい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヘイジェはリラックスした雰囲気で、おいしい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェはお子様連れの食事に適していますか？",
            "answer": "ヘイジェではお子様連れの食事にも対応しており、家族での外食に最適です。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ヘイジェはビョンサンゴルグルメ村の立て札の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ビョンサンゴルグルメ村の立て札の前に反射鏡が見えたら左折して入ってください。"
        },
        {
            "question": "ヘイジェでの食事を楽しむためには予約が必要ですか？",
            "answer": "ヘイジェでの食事を楽しむためには予約が必要ですか？"
        },
        {
            "question": "ヘイジェへのお問い合わせはどこにすればいいですか？",
            "answer": "ヘイジェへのお問い合わせは、店舗の連絡先にお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 414
    }
}